{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_032819",
        "source": "도서",
        "writer": "빈중권, 송인희, 정용혁",
        "ISBN_ISNN": "979-11-88829-25-5 (13980)",
        "version": "초판2쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "제주 걷기 여행",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2022-10-20",
        "domain": "자연관광",
        "title": "물영아리오름_1"
    },
    "text": "ムルヨンありオルム買った点は神霊さを盛り込んだ美しい場所として知られている湿地である。''ヨンアリ''という名前は''霊妙な山''を意味する。探訪案内所を過ぎて探訪路に入ると、広い草原と杉の森がきれいに行われる。ここは映画''狼少年''撮影地としても有名だ。探訪路は霧や霧雨が降る時にも神秘な景色を演出する。頂上までアップするための階段の道は険しいが、階段になっており、老弱者や初心者も簡単に登ることができる。首脳の湿地は、国内初の湿地保護地域に指定されており、2006年には国内5番目のラムサール湿地に指定された。ムルヨンありオルム買った点は絶滅危機動植物のくつろぎの場でもあり、自然生態研究と保存の価値の高いところだ。探訪路と上昇の散策路を連携して多様なコースにムルヨンありオルムを探訪することができる。また、東にはジュンジャッソン生態探訪路が造成されており、この松の実性は、朝鮮時代の中山間牧草地ギョンギェソン石垣で有名だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所の名前は何ですか？",
            "answer": "ムルヨンありオルム買った点"
        },
        {
            "question": "場所の名前はどういう意味ですか？",
            "answer": "霊妙な山を意味する"
        },
        {
            "question": "この場所で撮影された有名な映画は何ですか？",
            "answer": "狼少年"
        },
        {
            "question": "この場所はどのような自然風景が楽しめますか？",
            "answer": "広い草原と杉の森"
        },
        {
            "question": "この場所は何年に湿地保護地域に指定されましたか？",
            "answer": "国内初の湿地保護地域に指定されており、2006年には国内5番目のラムサール湿地に指定された"
        },
        {
            "question": "どんな人でも簡単に登ることができる道の名前は何ですか？",
            "answer": "階段の道"
        },
        {
            "question": "この場所の特徴的な生物は何ですか？",
            "answer": "絶滅危機動植物"
        },
        {
            "question": "この場所の特徴的な生態研究の価値は何ですか？",
            "answer": "自然生態研究と保存の価値の高い"
        },
        {
            "question": "東にある生態探訪路の名前は何ですか？",
            "answer": "ジュンジャッソン生態探訪路"
        },
        {
            "question": "東にある生態探訪路で有名な植物は何ですか？",
            "answer": "松の実性"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 234
    }
}